其實激光筆可唔可以摧毀cctv？

藍色嗰啲？

近先得

幾枝 加 放大鏡？

大火力可以。 長時間， 好定咁照射。

高w數可以燒cmos，不過講緊係5w嗰種，都要留意部cam有冇filter，揀啱wavelength嘅laser

高W數 可以整壞/燒著野
不過相信唔會係街邊買得到

巴打識野

5W

拔電/Signal線好過喇

要 5,6 米內

要對正鏡頭晶片角度，火數要大，要照得正，又隔左幾層罩。你對得黎都入晒鏡Lu

搞個全民摧毀cctv有冇得唸？